有冇人見到人地求婚就好感動

以前見到都冇咩感觸
依家差唔多個個月都見到朋友定婚
甚至幫人諗求婚idea
打從心底替朋友感到開心
有時仲感動到眼濕濕

點解最後開花結果嘅唔係我地

你男定女

我見到人哋結婚感動多啲，每次都會真心祝福佢哋白頭偕老，希望愛情真係經得起時間考驗而唔係現實中睇到咁醜陋.....

我知你有睇連登

❤️
希望你畀兩分鐘我，睇晒呢段野。

f1係圖書館見到你就已經一見鐘情，覺得你好靚，好pure好true，係咁亂講野想引你注意。

當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟，追你。

中間嗰段時間我過得好開心，得閑就同你吹下水，wtsapp下咁。到後尾我以為就嚟脫毒嘅時候，慢慢你就冇再同我講野，wtsapp都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，先至知到自己一直喺度發緊夢。

咁我都知你大把人追，我又唔係靚仔，又爛口，總之就大把缺點，一定比唔上其他嘅男仔，但係我係最鍾意你嗰個，唔會玩玩下。

多謝你出現咗喺我人生入面，如果有得揀嘅，我想重新嚟過。